［突發］發明咗一個將蛋黃同蛋白分離嘅方法

首先預備一個空嘅礦泉水樽，然後將蛋打落個碗度，再將水樽捏扁，同時將樽口對準蛋黃，再放鬆水樽，利用氣壓就可以將蛋黃吸上黎啦

唔信可以試下，絕無吹水

哥倫布

55

愛迪生

連尼住

愛因斯坦

屌你老母

諾貝爾獎

神

如來佛祖

Old

救世主

下年諾貝爾獎仲唔係你

痴撚線
要iq幾高先會諗到

日式麵包王

單車新人王

689

你今次仲唔發達

哈利波特

佛祖轉世

叫得司馬真係好撚醒

荷蘭叻

樓主好醒啊 點解ge

有無人可以翻譯多國語言幫樓主新發明發揚光大

樓主真心？

驚為天人，仲唔申請專利？

點解嘅
真係架
好叻呀

Wow!

樓主好撚勁啊

震驚13億人

味吉洋一

nine up報要報導而個方法

拿破崙

屌 我之前發現只要烚熟隻蛋之後切開一半
就可以輕易分開蛋黃同蛋白
仲以為諾貝爾獎坐定粒六
依家先知世界咁大 仲有樓主咁嘅對手

監房與世隔絕~

其諗到

屌震驚全世界啦呢鑊

司馬懿

郭富成

要經歷幾多野 變到幾癡線先諗到

看上帝

啲留言高汁過樓主

大智慧

呢個方法好耐架喎⋯

真係得

點解呀！！ 點解會比我見到呢個POST
我以為自己係地球上面最聰明既人
點知樓豬智商竟然比我高出幾十萬倍
係十幾萬倍呀！！！嗚哇～～
媽呀～我要射啦

華生

痴撚線

咁都上到熱門

Lin登發明家

普通拎個（西） 做唔到？

笑撚到仆街
有少少即刻駁嘴個浸柒味

魔法小神童加旋

nineup報都有報導

唱k小魚仙

傻鳩

可能真係幾work
但點解要分開蛋黃蛋白呢？

好撚勁啊屌你老母

用咩水樽 用個口咪得

原來已經有人識？

尋晚煮飯仔同老婆發明出黎

你話你可以用鼻吸先好放上嚟啦

再世華陀

old news

登對

下屆諾貝爾獎得主

田味吉

快d返去2009年
開心大發現等緊你

巨鳩

樓主真聰明

蛋之鍊金術士

D人忌材

李嘉誠

好神奇呀 屌你老母

可以提名諾貝爾獎

林祖舜

陳大文

多謝樓主，我做麵包的，睇到你個post之前都係用口吸。。。

米芝蓮三星廚

邵逸夫

勁過證明重力波

下年Nobel prize

old news is so唔識串

好聰明

圖坦卡門

樓主大計就咁公開

米高佐敦

阿基米德

Gordon Ramsay

癡線

牛頓再世

我媽問我做咩跪係度玩電話

司馬仲達

笑撚死